心理學解釋克警嘅出現

A devil was once an angel.

我無嘢講

我唔開手機

我唔會簽

推

Stanford prison experiment

值得推

But still,they are now devils.

一直留意左快活角落頭好耐 啲nba好高質

已經post晒所有親戚group,聽日見成效

RTHK捉心理最近個集都有講類似